覺唔覺得popo越嚟越似納粹黨衛軍

一開始自以為自己做緊正確嘅事, 到後期越嚟越瘋狂已經痴晒線